原來香港恐怖份子: 狗賊曾經要求Google移除狗賊既訓練守則、狗賊姓名同資料、匿名者撐手足片段同hkmap.live

但Google全部都無應恐怖份子無理要求

香港
要求

The Hong Kong Police requested we remove a publicly shared Drive PDF file that contained "The Book of Secrets", a 171-page confidential training procedure manual used by the Hong Kong police. They claimed that the content might have contravened section 161 of Crimes Ordinance – Access to computer with dishonest intent.
結果

We did not remove and asked the police to provide more information.

香港
要求

The Privacy Commissioner requested we delist a URL from Google Search on data protection grounds. The site permitted users to look up information about police officers by name or officer identity number. They claimed that the site contravened section 64 of the Personal Data (Privacy) Ordinance and Data Protection Principle 3.
結果

We did not delist the URL.

香港
要求

We received a request from the Hong Kong police to remove a YouTube video uploaded by Anonymous, a decentralized hacktivist group that is widely known for their cyber attacks. In the video, Anonymous commented on the Hong Kong protests, calling for protesters to remain vigilant.
結果

We did not remove the video.

香港
要求

The Hong Kong police requested we remove an app that enabled users to share the locations of police and protesters from Google Play Store. The police claimed that the app was in violation of Section 90 - Penalties for assisting offenders of Cap. 211 Criminal Procedure Ordinance.
結果

We did not remove the app.

我唔知啦，但其實係咪只係個權係美國根本越唔到權所以先唔應承？

警務人員子女關注組

基本上都係
黑警開親d request全部都係越權

佢地以為人地會將啲重要嘢放晒俾一個分部呀嘛

個邏輯錯哂 捉唔到擺嘢上去嘅人 而去搞鳩個平台
同周庭單嘢一樣

而家唔係講使用者資料呢樣，而家係香港恐怖分子狗賊要求Google刪除所謂機密、不實、個人資料，但Google無應狗賊要求

真係好大官威呀

同中共一樣咁惡，走去要求外國公司

典型打工仔
做唔到嘢都要扮做咗嘢

畀你做多幾年狗，恐怕連中央都唔放在眼內

下次資料放係百度呀

Apple Facebook Google Microsoft Transparent report未反映舊年下半年數據，當中Apple未包括當時刪除左hkmap.live app

Hong Kong’s Cyber Security and Technology Crime Bureau requested removal of a Blogger blog post that was political commentary written by a journalist. The Bureau claimed it included an image of a HK$20 note and cited section 103, Cap 200 Crimes Ordinance, which prohibits “reproduc[ing] on any substance whatsoever … any Hong Kong currency note.”

傻撚左？

惡撚到下次查撚埋國際法庭丫笨

同當時拉鳩電影道具銀紙一鳩樣on9

移你老母backup曬

屌你老母 我影張二十蚊放上連登咁佢都會拉我啦姐係

其實仲有，狗賊曾經要求移除香港民族黨社交網頁，但Google一樣WFC:

香港
要求

我們收到香港警務處處長的內容移除要求，聲稱有 1 筆 Google+ 個人資料為香港民族黨 (HKNP) 所擁有，而該黨是香港政府禁止運作的獨派政黨。不過，對方並未提供這項內容移除要求的法律依據。
結果

我們並未封鎖這筆 Google+ 個人資料。

香港
要求

我們收到香港警方提出的要求，希望我們配合香港政府對香港民族黨的禁令，終止該黨的 YouTube 頻道。
結果

我們並未終止這個頻道。

所以香港人要面對現實, 唔止黑警想殺你, 係成個香港政府, 無時無刻都想搞你, 搞到你死為止
手執行政, 執法權利就用到盡, 每一件小事, 只要搵到位就會拉你, 告你
只有香港獨立, 推翻成個政府先算嬴

香港
要求

我們收到香港警務處商業罪案調查科科技罪案調查組的要求，希望移除一部 YouTube 影片。他們主張影片內容散佈錯誤訊息，指稱香港警方在警車上攻擊他們所逮捕的民眾。
結果

我們並未移除相關影片。

up

係，講得非常正確

Push

所以講左好多次咪撚用 facebook 放片
雖然 google 都係仆街，但唔夠 Facebook 仆街

7

Google暫時安全

香 港 國 寶 ： 許冠傑

今日瘋狂捉泛民人士，用重案組查陳淑莊，兩辦港共舖天蓋地攻擊郭榮鏗已經係例子

禁埋去睇 中國對Google嘅request 都幾精彩

原來Google keep d咁嘅嘢
正

弱智

Tui

真係痴撚線⋯

用手機拍攝張20蚊銀紙都犯法
根本就求其作個理由出黎

好撚惡，幾時揮軍去打鳩google總公司

中國
要求

We received a removal request from the China Internet Illegal Information Reporting Center (CIIIRC) under Article 12 of the Cybersecurity Law. The issue related to the listing of the Hong Kong Liaison Office being searchable under an allegedly insulting name.
結果

The issue was fixed per Google Maps product policy.

邊個手足幫屎忽幫改名

中國
要求

We received 96 requests from the Ministry of Public Security of China to remove 1352 YouTube URLs allegedly featuring content related to the East Turkestan Islamic Movement (ETIM). The majority of the URLs were documentary or news footage from the media.
結果

We removed 30 URLs for violating YouTube Community Guidelines and age-restricted 435 URLs for depicting graphic or violent scenes. We did not remove the remaining 887 URLs.
中國
要求

我們收到中國公安部 (Ministry of Public Security) 和國家互聯網信息辦公室 (Cyberspace Administration) 提出的 127 項要求，希望我們審查 1601 個 YouTube 影片網址 (大多是重複的影片)。這些影片的內容絕大部分都與東突厥斯坦伊斯蘭運動 (East Turkestan Islamic Movement，ETIM) 有關，其他影片則是與仇恨言論相關的內容和涉嫌批評政府。
結果

我們依據《YouTube 社群規範》對其中 4 部影片設下年齡限制，並終止了其中 2 部影片所屬的頻道，但並未對剩下的 1595 個網址採取任何行動。
中國
要求

我們收到中國公安部 (Ministry of Public Security) 提出的要求，希望我們從幾項產品中移除與東突厥斯坦伊斯蘭運動 (East Turkestan Islamic Movement) 有關的內容。
結果

我們移除了 4 個雲端硬碟檔案、2 則 Google+ 訊息和 1 個 Google+ 個人資料，因為這些內容違反了產品政策中禁止暴力極端主義內容的相關規定。
中國
要求

我們收到中國公安部 (Ministry of Public Security) 提出的 199 項要求，指出共有 412 部 YouTube 影片和 7 個 YouTube 頻道違反誹謗、隱私權、仇恨言論、暴力和暴力極端主義的規定。其中的 346 部影片含有指控中華人民共和國政治體系內存在貪汙情事，或與政府高級官員有關的傳言內容。其他 66 部影片和 7 個頻道則遭指稱與東突厥斯坦伊斯蘭運動 (East Turkestan Islamic Movement，ETIM) 有關，因此希望我們移除這些內容。
結果

我們依據《YouTube 社群規範》移除了 257 部影片，並對 2 部影片設下年齡限制。我們也終止了 3 個與極端主義團體有關的頻道。我們並未移除剩下的 153 個網址及另外 4 個頻道。

我好相信港共好快會用同一招對付反送中

推

幾好喎

idog:google都奶共架喎

唔准google入中國又要人刪野

調返轉講，唔係下下要勇武，遊行先叫做到野。
根本由小事去做，都叫搞死緊會政府

E.g. 黃色經濟圈，每日Twitter

留名等睇又有人上blockchain

backup左先

好奇嗰個pdf有啲咩戰術

佢哋係以為自己真係有權
背靠支那所以大晒
美國都要做黑警嘅狗（佢以為）

咩PDF，想睇

google

文宣要人呀！光復咗香港未呀？係咪想幾年後入集中營呀？共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (3)

樓主借個位黎置頂可以嗎

Google: 屌你煩夠未

勁
Fb同google冇跪
YouTube 玩黃標班人幾時被清算？

可唔可以整合下呢啲內容
黑狗最唔想人知
我地就幫佢唱通街

班恐怖分子以為自己大撚晒，on99

林鄭：香港係最有言論自由地方!
警察: google違反私隱條例!
facebook: 警察將自己私隱公布於fb!

google/Facebook : 我地公司已經有私隱功能可以保障警察私隱。 閣下資料外泄係因為佢地將自己帳號設定公開。

正正講出個重點來
上次係將啲資料集中，就以為人地個分部都會集中

apple好似del左livemap

刪唔到咪禁網囉

無越權嗰啲可能已經做咗

但apple照批

幾時派兵攻打 mtn view

啲垃圾真係 google既野關佢地撚事

推比國際睇

好似冇睇過

食屎啦 死黑警 你以為係支那野任你地班廢柴攞呀

黑警收皮啦

小學雞黑警 去美國搜啦

起碼佢個政策、機制阻止到班恐怖份子胡作非為，算係咁啦，應讚就讚

黑警係香港可以無法無天
但一出外國只係人見人憎既老鼠咋

Google

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

呢樣野都可以拎去做文宣
連訓練守則都要刪除 仲唔係身有屎

你見部Tim Cook奶到雪雪聲就知

依家打市民仲有ot錢

想睇本manual

直至2019 1月1
有撚意思咩呢一頁

其實愈來愈發覺D機構唔再怕D黑警恐嚇

Transparency report每半年出一次

本質同共產黨一撚樣

陰質到

Hong Kong
Request
Hong Kong’s Cyber Security and Technology Crime Bureau requested removal of a Blogger blog post that was political commentary written by a journalist. The Bureau claimed it included an image of a HK$20 note and cited section 103, Cap 200 Crimes Ordinance, which prohibits “reproduc[ing] on any substance whatsoever … any Hong Kong currency note.”

Outcome
We did not remove the blog post.

最重要既問題冇人問
有冇得睇下先

老實商人試過告 Google 啦，有用咩

是旦搵個legal officer瘋狂出律師信啫
零成本，話唔定有d怕麻煩公司肯跟住做呢

Push push

Google: Who?

我諗起狗賊公關部果d英文信